[
    {
        "randomId": 609
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Igitsina cy'amateke",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bombori bombori",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Urujyo ku nkoko",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Urujyo ku nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya no hakuno ngo barubaru",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Inka mu mpinga",
            "option_3": "Urubura mu masaka",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Urubura mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_3": "Umusore",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka ikarisha kure bwira igataha ku muryango",
            "option_1": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa urahindukira urandeba",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Ubunyerere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramahenagurwa",
            "option_1": "Amazi mu gisura",
            "option_2": "Umwuho w'amateke",
            "option_3": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_4": "Inzu iguye",
            "correct_answer": "Urutare rwo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise inda hasi ndamutsa umwami i Remera",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Inda mu musatsi",
            "correct_answer": "Intasya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Agaheha mu gacuma",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    }
]